有冇人鍾意著企領恤衫？

感覺都幾正 平時鍾意著恤衫嘅話又可以間中著下企領 冇咁悶

依家屋企只有企領嘅恤衫，又舒服又方便又易襯

有唔鐘意着有領恤衫

但毒撚著完好柒

會咩？

廿幾三十度好難著到

夏天唯有冷氣地方先著到

最尾果兩幅圖係邊間shop

無印

Muji style jeng

呢種好似係叫 中山領

無聽過呢種叫法

人地著就好睇 自己著就成個功夫呀伯咁

兩樣野黎

唔扣鈕應該唔會似功夫阿伯？

白色企領=茶記啊叔

有領又話茶記 企領又話茶記

去開邊間

樣既問題

頭細肩闊會好睇超多

我好鍾意著恤衫 企領有二三件 但一著會覺得差啲嘢咁

有冇邊間推介？想搵軍綠色

不過好多衫都係

係 其實係廢話
頭大膊窄真係慘 利申係咁

不過我覺得男人個頭大都冇乜問題嘅